表演下體「吞火箭」！女直播主狂吸斗內20萬 網友全看傻

網路直播盛行，人人都有機會從素人變網紅，有不少女直播主靠著外貌或特色在網路上爆紅，大陸近日就有一名女直播主，為了收到粉絲「抖內」，竟然在宿舍裡表演「下體塞充氣火箭」，共吸引4萬5016元人民幣（約20萬6552元新台幣），不少網友看了超傻眼。

日前有一名女直播主直播畫面被截圖，畫面上，可以看到她在地板上放了充氣火箭模型，上頭還印著「中國航天」和中國國旗，接著女直播主將雙腿張開，充氣火箭直接塞進短裙內。

當時有超過1萬名網友在線上，有不少人發送「抖內」（donate，贊助）給女直播主，直播畫面也被網友截圖PO網，各大網站都瘋傳此圖，但微博上不久就遭到大陸官方刪圖。

網友看完紛紛直呼：「超傻眼！」、「為了抖內就可以做出這種事」也有網友認為此舉有侮辱五星旗之意，反問「她還在嗎？沒失蹤嗎？」引起網友熱議。

片呢？

支那都係戇撚鳩鳩

咁算唔算辱華？

睇到張圖忍唔住笑撚左

喜歡主播的操作刷一波66666666🤙🤙🤙

So辱華

玩假狗就有4萬蚊收

唔好笑

頂 抖內

on9當有趣

長征火箭登穴了

求片

下次神洲發射坐上火箭頂呀笨......

johnny 講左乜野

咩料，睇到都覺得痛

笑到我老細問我咩事

同佢講：老細，你睇下！登穴呀

包你老細同你一齊笑

硬著陸